陳雲：中美有機會借助香港，進入和平議程

陳雲：中美有機會借助香港，進入和平議程，而且以香港民主做優先的合作試驗基地。這段空檔，至為危險！各位務必參考我的說話，暫停所有衝擊性質的社運，等候中美雙方和談。改為整理資料，製作文宣及短片宣傳，持續影響美國議員及民意，催谷《香港人權及民主法案》通過。
我們要民主，但也有人是不要的！香港民主是損害好多既得利益者的，目前在香港犯錯的官員在民主化之後也恐懼受到懲罰，故此一旦有衝擊性質的社運，必會有人騎劫或破壞，製造傷亡事件，故此各位前線的兄弟姐妹，請務必堅忍，暫停衝擊性質的社運。請將社運定格在星期日的完美受害人位置，不要輕舉妄動。
陳雲在此，正義必會降臨香港。

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

推

連N年前就主張勇武嘅國師都咁講

希望連登仔討論呢篇文唔好再討論佢既病

推！

與沈旭暉一致論調

呢次撑佢同我諗既一樣
一定係去盡無所不用其極

大家可以輕鬆下先
818 大家行完就走
之後仲有眾籌左嘅G20 x 攬炒團隊全世界登報
可以慢慢做下文宣先
比外國少少時間去反應發聲
推動香港人權法

push

On9架，一開連登見到3⃣️個⋯⋯陳雲：

講得岩就要推